68％日本人認為:AKB比國會議員的選舉更重要

68％日本人認為：“AKB比國會議員的選舉更重要
日本人現在更感興趣的是AKB的換屆選舉，有68％人更關心自己偶像，發現自己“當選”比一堆無能治國更重要。
根據他們的調查，只有32％的受訪者覺得自民黨重新選舉更有趣，而AKB的換屆選舉中，68％認為這是個有趣的選舉

不了

90%港豬認為安心事件表哥淫片比修訂水逃犯條例重要